深夜好肚餓呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!

屋企一包餅乾都冇

早排親戚送嘅三文魚咁啱食晒 (屌之前仲要叫老豆唔使留比我 )

得卽食麵 但煮麵又要等 又唔撚想洗煲

好彩喺雪櫃搵到排朱古力頂下肚

所以大家有冇咩深宵乾糧推介 等以後唔使餓住肚瞓 做隻飽鬼長赴夢鄉

即食麵當媽咪麵咁食

唔食嘢

諗得過
不過我怕啲粉會太鹹

btw 上網見過有人將卽食麵包裝當煲用 唔知係咪全部麵都得 ?? ???
係嘅話就唔使次次都洗個煲

好肚餓 陣間要落街食早餐
呢啲時候就算去頹爆唐記買個包都好食

不過佢個香菇雞包都幾好食

買杯麵咪唔使洗
滾水搞掂